李克強：一國兩制屬國策；唐英年：還拖是民族個性 美方應當了解

李克強：一國兩制屬國策 高度自治等政策是一貫
28.05.2020 17:24

總理李克強說，全國人大通過有關香港維護國家安全的決定，就是表明要使「一國兩制」行穩致遠，維護香港長期繁榮穩定。

李克強在人大閉幕後的記者會上被問到，「港區國安法」決定，是否代表中央調整了對港政策，放棄「一國兩制」，他強調，「一國兩制」是國家的基本國策，中國政府始終強調，要全面準確貫徹「一國兩制」、「港人治港」、「高度自治」，嚴格按照憲法和基本法辦事，支持特區政府和行政長官依法施政，這些政策是一貫的。

唐英年：港區國安法不影響市民自由 冀市民共同支持
28.05.2020 17:36

全國政協常委唐英年表示，港區國安法只是針對分裂國家、顛覆政權、恐怖活動和外國干預的行為，絕大多數守法市民享受的自由和一切權利，都不會受到影響，呼籲市民為香港共同福祉，支持國家立法，合力遏止破壞國家安全和香港繁榮穩定的行為，確保一國兩制行穩致遠。

唐英年又指，全國人大常委譚耀宗正設立平台收集市民意見，鼓勵大家多發表意見，由於今次立法涉及香港，相信譚耀宗的意見會受到人大常委會高度重視。對於美國國務卿蓬佩奧指，香港不再維持高度自治，美方不再保證香港獲得特殊待遇，唐英年認為，蓬佩奧應該看看中國憲法和香港的基本法，強調國家有權立法，又指美方一旦施加制裁，也不能解決問題，而「人不犯我，我不犯人，人若犯我，我必犯人」是中國人的性格，相信美方也有一定了解。

快啦

「人不犯我，我不犯人，人若犯我，我必犯人」

人不犯我，我不犯人

香港有犯你？我屌你老味你班仆街冚家剷，華東水災、汶川地震，香港人捐咗幾多錢俾你哋班撚屌？

然後03年傳完肺炎落嚟，老屈香港係起源地

唐英年當年俾人爆大獲 而家報咗仇未

明嘅，你還拖就唔好怪美國打死你啦

人若犯我，我必譴責

人若犯港 十倍奉還

同周街痾屎係文化差異原理差唔多 , 其他人一定要遷就

加多句
我可以犯人，人不可犯我

唐唐一邊叫人支持一邊叫老婆賣樓

港人治港
駱惠寧係港人

還拖是美國人的性格，相信支方也有一定了解。

不影響市民自由 冀市民共同支持
即係話想美國收手就要有2百萬香港人出黎支持國安法﹐傻閪想放風叫人出黎支持

又推小強出嚟 小強好慘 次次都出嚟孭獲

唐英年都唔熟中國人特性

仲有口交係國技添

鶳鳥精神

人不犯我，我不犯人，人若犯我，我必犯人
大中華赤納粹帝國一統地球

屌，我係小強都頂腦細唔順

節錄

等睇現代義和拳搞出個大頭佛出嚟會點收尾!

顧掂你外甥女先啦老唐